我地下一步可以咁做

代fd post
佢係公務員，平時cd rom，最近開左ac想po文但P牌推唔到上黎
（我都係cd rom，未開過po唔知自己是咪p牌）

——————————————————————
全民罷買方案

8月11日無疑係繼7月28日之後我哋失去得較多手足嘅一日。見到好多兄弟姊妹嘅Post都希望勇武嘅手足可以休息一下等和理非全面進場，從而令到呢個運動可以得以繼續。所以我就有以下嘅建議，希望大家呢都可以一齊討論下、傾下究竟呢個方案呢係咪我哋可行嘅一步。

問題
因為當權者根本就希望將我哋嘅手足打殘、拘捕、製造白色恐怖，從而去打擊我哋嘅運動。雖然我哋吸取左之前嘅教訓同佢打游擊戰，但事實上我哋亦都見到佢哋已經用緊一個新嘅戰略去對我哋，令到我哋喺呢一場運動嘅主導權逐漸減低。

所以我想係呢一度提一提大家另一個三不宗旨就係不流血、不受傷、不被捕。我認為全民罷買方案呢一個和理非嘅方法，除咗體現到上述三不精神外，亦可以透過其帶嚟嘅經濟影響向政府施壓。同時，可以幫勇武手足爭取時間呢去優化佢哋嘅戰略部署。

建議
我哋曾經有2,000,000嘅民意可以走上街，呢個就係我哋嘅籌碼。首先，我哋喺度假設如果2,000,000人每人每日都會消費$100，共二千萬元。一個星期就會係一億四千萬，一個月就會係六億二千萬。大家千祈唔好忘記沙士嘅時候，經濟點解會咁差，就係因為嗰時大家都冇呢個心情去消費。所以，大家千祈唔好忽視每一個人嘅力量。

我哋可以透過文宣舉行一個x日（長短可以傾）#罷買challenge。呢個方法呢唔單止可以吸引一啲港男港女嘅注意，透過其光環嘅效應更可以係Social Media上面引起更大嘅迴響。

而我哋嘅罷買行動可以由邊度開始呢？我哋可以逐步咁去減低我哋嘅消費，設立一個時間表要求政府去回應，否則逐步擴大罷買範圍。假設第一個星期我哋嘅罷買對象係樽裝飲品（環保撚實撐，scope可以傾），如我哋一路都得唔到政府嘅回應嘅話，我哋就將行動升級罷買更多奢侈品，例如化妝品、時裝等等。

結論
我哋嘅手足四出堵路都係希望可以帶尼經濟上面嘅衝擊迫使政府去回應。係時候我哋可以用一個和理非嘅方法，唔影響民生之下，好好運用我哋手上面籌碼！最強嘅武器係大家日常生活中無形嘅抗爭，足以殺呢個暴力政權於無形！

機場活動可以繼續，但我地可以做到嘅嘢仲有好多！

#罷買challenge
之前咩#icebucketchallenge on99都好多港女都狗衝

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

#罷買challenge

[緊急分析]法！不！責！眾！

721 811

放工一推